人生冇意義了

人生冇希望了

8

搞咩？

你都幾撚癲
開左幾個月

同感 做人唔知為咩

人生冇22了

幾年啦

本行認同

新會然